Deep State 自 首 區

自問跟Deep State做野嘅, 自首啦唔該

侵侵同暴動者割席 佢都係deep state

你同共產黨都係同路人